究竟做人嘅意義係乜

呢個六月真係好攰 我地抗爭過 得到咗啲咩？
我地要面對住貴租 每日都多150個同我地搶資源
畢業出黎打工打足一世都買唔到樓 宜家係連基本嘅生活需要都負擔唔起 一諗起將來就覺得好絕望 點解我地嘅政府咁無能 乜都幫唔到我地
幾年前我有個好兄弟有病 離開咗我地 就係咁我開始思考呢個問題 究竟我地做人嘅目的係乜 每日都要為自己將來作打算 同屋企人無論係關係同諗法都好唔同 做咩都得唔到支持
我真係好攰好攰 唔想再諗呢個問題
我唔希望自己長命亦都唔會因為個政府咁易就死 我覺得只要我仲有力 我都會企出黎 為自己 為香港人出聲
最後我想講句 林奠 我屌你老母臭系

我都係咁諗
成日都咁諗 宜家先21 要捱幾耐呀仲
依個人生日日就番工 真心頹

或者生活係香港係真係好絕望
或者六月大家嘅努力又未爭取到啲咩 甚至發生左好多令大家唔開心嘅事
但係look on the bright side 我地仲有好多同路嘅手足一齊發夢
加油呀做人有好多好多意義！
（林鄭龜縮閪我屌你老母）

啱呀 日日都係咁 生活應該係享受 但係我地依家要捱 你話幾可悲

多謝巴打 一齊加油

借借位

有人做假新聞幫手report plx

你已經好幸福
起原浮係水面唔係沉係水底

你已經好幸福
起碼浮係水面唔係沉係水底